好難聽呀 首 《該如何放棄愛》

日日係電視播都聽到條女
艾 而 挨 而 唉～
好撚煩